<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<document>
<webSite>http://127.0.0.1:8080</webSite>
<webMaster></webMaster>
<updatePeri>40</updatePeri>
<item>
<title>硅胶开模流程与树脂工艺品介绍</title>
<link>http://127.0.0.1:8080/html/show-26-8-1.html</link>
<description>对于尺寸比较大花纹比较精细的的树脂硅胶管工艺品我们通常使用刷模的操作方法：根据模型的复杂程度分为片模和多边片模。对于刷模来说模线的   </description>
<text>
	对于尺寸比较大花纹比较精细的的树脂硅胶管工艺品我们通常使用刷模的操作方法：
根据模型的复杂程度分为片模和多边片模。对于刷模来说模线的选择非常重要，一是为了取模方便；二是模线应选在不影响产品的整体效果的位置，比如动物模型通常模线不要经过面部和眼睛等明显部位；三是不影响产品质量，比如水景系列产品的模线位置太高，封模线时要的料多，产品就容易开裂；四是减少下流程操作工序，比如开一半模。


	根据树脂工艺品的尺寸和复杂程度可以选择灌注模或刷模。
选择灌注模的方式开模的树脂工艺品一般要求尺寸不能太大，而且表面纹理不能太精细。以下对灌注模的方式做简单的介绍：
1. 先将模型固定住，四周用玻璃板或胶合板做成一个模槽。
2. 清洗模型，然后把模型擦干或用气吹干,硅胶密封条。第1步和第2步可以根据具体情况调整先后顺序，目的是保持模型的表面干净。
3. 给模型打上脱模剂或隔离剂。
4. 根据模型具体情况选择具体型号的硅胶产品，按比例把硅胶和固化剂搅拌均匀。
5. 对搅拌均匀的硅胶进行抽真空处理。时间3-5分钟最多不超过10分钟。
6. 把硅胶倒入模槽，等待自然固化后简单修饰后取出模型，模具制作完成。


	模具制作过程中需要注意的几点事项：,硅胶密封圈首先是要根据需要复制的模型选择合适硬度的硅胶，并注意固化剂的比例；其次，需要复制的产品的事前处理需要完美，基本上根据模型的不同要经过抛光，打磨，清洗，上脱模剂和隔离剂等全部或部分的操作过程；最后，操作过程要根据硅胶的化学原理尽量规范操作。


	以下具体介绍刷模过程：
1.认真准备好所需工具和处理好要复制的模型，模型的质量直接关系到模具的质量。
2.根据模型的具体情况进行排版，把模型固定在真空槽上，真空槽的尺寸略大于模型，然后固定在木板上。
3.选定模线，根据具体情况模线可能有几条，我们现在只以简单的分片模为例。选定模线后最好能用水笔画出来，以便操作的时候更准确。
4.将固定的模型横向放到另一木板上，黏在模型上的木板,硅胶制品,一定要和平面木板垂直。沿模线将下面堆满油泥，并用修模工具把油泥修理好。要确保油泥表面光滑，然后打上合模扣子。
5. 用洗洁精清洗模型和油泥表面，然后用气吹干。用刷子把调配好的硅胶涂刷到模型表面。第一层要求薄薄的能够遮住油泥和模型表面为宜。然后将模型放入抽真空机在-0.1Mpa条件下抽真空处理7-8秒钟。隔30分钟后刷第2层，第2层要求厚度2-3mm。第2层后每刷一层最好粘贴一层纱布以增强模具的拉力强度。
6.较软的模具制作完成后还需要用石膏或玻璃钢做外模。
7.第5步完成后重复前面的过程做另外一半模具。
</text>
<image></image>
<keywords>硅胶 树脂 流程</keywords>
<category></category>
<author></author>
<source></source>
<pubDate>2017-07-31</pubDate>
</item>
<item>
<title>大力发展风电、生物颗粒等可再生能源已成为燃眉之急再生能源已成为燃眉之急</title>
<link>http://127.0.0.1:8080/html/show-26-7-1.html</link>
<description>当前，虽然中国新动力工业开展取得了长足进展，但许多新动力设备仍是首要依靠国际商场，国内商场需求十分有限，工业开展严峻受制于人。跟着   </description>
<text>
	当前，虽然中国新动力工业开展取得了长足进展，但许多新动力设备仍是首要依靠国际商场，国内商场需求十分有限，工业开展严峻受制于人。跟着近期世界经济的继续低迷及欧债危机的延伸，许多传统需求大国大幅削减新动力补助，商场急速萎缩，交易冲突不断晋级。一起，国内动力布局转型压力日趋加大、产能过剩危险日益上升，在这种情况下，逐渐削减对外需的依靠、加快发动国内商场已经成为燃眉之急。


	一、扩展新动力国内商场是动力布局转型的需求


	这些年，跟着中国经济的疾速开展，动力消耗也疾速增长、总量不断扩展，以煤为主的动力消耗布局使得碳排放居高不下、环境污染日益严峻、资源束缚日趋增强、动力安全危险凸显，传统的动力消耗形式急待转型。当前中国动力消耗总量已占全球的18%，并且增速较快，2010年全球动力消耗的增速是2%，而中国 十一五 时间的年均增速达5.9%。


	包含风电、核电、太阳能、生物质能等在内的新动力具有绿色、低碳、无污染、生物颗粒、可再生的特性，大规划开发使用新动力，晋升新动力比重，可有用补偿传统动力消耗形式缺点，推进动力布局转型，完成经济的绿色、低碳和可继续开展。当前国家动力局正在拟定新动力计划，估计到2015年，水电和核电在一次动力消耗中的占比将提高到9%，其他非水能可再生动力使用规划也将到达1.1亿吨标准煤，环保燃料占一次动力消耗总量的比重到达2.6%左右。而反观中国新动力开展现状，与上述开展方针距离无穷，到2010年，中国累计光伏装机量800MW，占总装机容量的比重只要0.08%，简直何足挂齿。风电和核电装机国内商场开发程度也十分有限。因而，加快发动新动力国内商场，完成动力布局转型势在必行。
</text>
<image></image>
<keywords>风电 颗粒 能源</keywords>
<category></category>
<author></author>
<source></source>
<pubDate>2017-07-31</pubDate>
</item>
<item>
<title>中国服装英雄帖：谁是2012年度人物</title>
<link>http://127.0.0.1:8080/html/show-27-6-1.html</link>
<description>&amp;amp;emsp;&amp;amp;emsp;为配合中国服装行业人才建设的步伐，为体现新形势下中国服装行业以人为本的发展战略，为突出人才在中国服装行业发展中的重要性   </description>
<text>&amp;emsp;&amp;emsp;为配合中国服装行业人才建设的步伐，为体现新形势下中国服装行业&amp;ldquo;以人为本&amp;rdquo;的发展战略，为突出人才在中国服装行业发展中的重要性，中国服装协会特此举办&amp;ldquo;中国服装年度人物评选活动&amp;rdquo;，向全国广发英雄帖，旨在集结2012年中国最平凡却优秀的&amp;ldquo;榜样英雄人物&amp;rdquo;。
&amp;nbsp;
&amp;emsp;&amp;emsp;我们需要榜样
&amp;nbsp;
&amp;emsp;&amp;emsp;在中国服装行业的每一个角落中，都散落着许多不辞辛苦的服装人，他们勤勤恳恳地工作着，努力为自己热爱的事业奉献着力量。但是现在，我们不再需要默默无闻的英雄，而是像伦敦奥运会宣传语&amp;ldquo;激励一代人&amp;rdquo;倡导的那般，我们正需要的是榜样所带来的无穷力量，为处在转型升级中的中国服装行业，注入一股强有劲的正能量，通过榜样们发出的声音感染和鼓舞全体服装人，为未来行业的发展带来新动力。
&amp;nbsp;
&amp;emsp;&amp;emsp;人力资源优势是中国推进名牌战略最有潜力的资源，然而，高素质的人才匮乏是当前中国品牌建设的一大瓶颈。当前，全行业正处在转型升级的关键时期，受国际金融危机影响，部分企业生产经营难度加大。进一步提升企业创新能力，加大人才投资力度，是促进企业发展创新，提高产品质量和企业竞争力的重要举措，是促进服装业调整和振兴，应对国际金融危机的有效措施。
&amp;nbsp;
&amp;emsp;&amp;emsp;&amp;ldquo;中国服装年度人物评选活动&amp;rdquo;的举办将进一步促进整个服装行业形成&amp;ldquo;注重品行、科学发展、崇尚实干、重视基层、鼓励创新、群众公认&amp;rdquo;的人才发展正确导向，进而优化人才结构，提升人才素质，壮大人才队伍。努力打造一批享有知名度的专业人才精英，以此树立行业人才榜样，以人才建设推动品牌建设，以品牌建设促进产业发展，为高速发展的我国服装事业和产业提供源源不断、可持续发展的人才动力。
&amp;nbsp;
</text>
<image></image>
<keywords>中国 英雄 人物</keywords>
<category></category>
<author></author>
<source></source>
<pubDate>2017-07-31</pubDate>
</item>
<item>
<title>中国专业丝绒女装领跑品牌珈女装即将参加深圳服装展中国</title>
<link>http://127.0.0.1:8080/html/show-27-5-1.html</link>
<description>&amp;amp;emsp;&amp;amp;emsp;女装始创于1995年深圳，经过18年发展，女装已经成为中国专业丝绒女装的领跑品牌，以其丝绒特色女装成为服装界受追捧的经典，20   </description>
<text>&amp;emsp;&amp;emsp;女装始创于1995年深圳，经过18年发展，女装已经成为中国专业丝绒女装的领跑品牌，以其丝绒特色女装成为服装界受追捧的经典，2013深圳服装展，女装将再次站在时尚舞台，以特色发声。
&amp;nbsp;
&amp;emsp;&amp;emsp;珈的灵魂人物，创始人及设计总监张军燕女士，出身裁缝世家，酷爱服装艺术，传承父辈对服装工艺丝丝入扣的态度，选择丝绒丝绸特色传统面料作为产品主要材质，从布质的触感呈色到纺织的纹理图形，从款式设计研发到制作技术的工法，无不一丝不苟，力臻完美。经过十多年的专注探索，生产出愈来愈多深受市场追捧的经典作品。 &amp;emsp;&amp;emsp;怀文抱质的珈，本着原创，雅致，融合的品牌定位，坚守诚信，共赢，责任的企业核心价值观，致力于实现成为全球丝绒女装领跑品牌的愿景。
&amp;nbsp;
&amp;emsp;&amp;emsp;把一切献给现在，是对未来真正地慷慨!尊重传统，醉心未来的珈，会践行融会中外美学艺术，贯通古今人文工艺，深耕丝绒特色女装，传颂从容美好生活的企业使命，坚持艺术与商业的美好结合，踏实前行，在竞争激烈地国际时尚舞台上，特色发声。
&amp;nbsp;
</text>
<image></image>
<keywords>中国 女装 服装展</keywords>
<category></category>
<author></author>
<source></source>
<pubDate>2017-07-31</pubDate>
</item>
<item>
<title>电商助服装行业发展 网购大军数量可观电商助服装行业发展 网购大军数量可观</title>
<link>http://127.0.0.1:8080/html/show-27-3-1.html</link>
<description>&amp;emsp;&amp;emsp;核心提示：我国服装市场规模和市场容量不断扩大，我国服装市场进入了空前繁荣的时期。对于服装企业本身而言，改革开放后，国内   </description>
<text>&amp;emsp;&amp;emsp;核心提示：我国服装市场规模和市场容量不断扩大，我国服装市场进入了空前繁荣的时期。对于服装企业本身而言，改革开放后，国内新的市场环境给服装行业从产品、市场、经营理念等带来创新和改革，使得服装行业一直保持高速的增长率。
&amp;emsp;&amp;emsp;目前，随着国内经济的发展，国民收入每年大幅增加，我国服装市场规模和市场容量不断扩大，我国服装市场进入了空前繁荣的时期。对于服装企业本身而言，改革开放后，国内新的市场环境给服装行业从产品、市场、经营理念等带来创新和改革，使得服装行业一直保持高速的增长率。
&amp;emsp;&amp;emsp;但自08年全球金融危机后，国际服装消费市场萎缩等不利外部因素，给我国许多以出口国外为主的服装行业带来不小的冲击，我国服装行业出口需求增速回落，国内服装业发展速度放缓。 &amp;emsp;&amp;emsp;据统计，我国网购大军数量每年以翻倍的速度增长，国内很多消费者的消费习惯正慢慢地从传统市场转向更加便捷、便宜的网络市场。这些都给服装网络销售市场提供了广阔的前景。</text>
<image></image>
<keywords>电商 行业发展 大军</keywords>
<category></category>
<author></author>
<source></source>
<pubDate>2017-07-31</pubDate>
</item>
<item>
<title>白刚玉的冶炼方式及其广泛用途电商助服装行业发展 网购大军数量可观</title>
<link>http://127.0.0.1:8080/html/show-27-2-1.html</link>
<description>目前工业上白刚玉冶炼有熔块法和倾倒法两种。倾倒法生产白刚玉，炉衬修筑材料一般采用白刚玉砂或铝氧粉。接包分无衬接包和有衬接包。无衬接   </description>
<text>
	目前工业上白刚玉冶炼有熔块法和倾倒法两种。


	倾倒法生产白刚玉，炉衬修筑材料一般采用白刚玉砂或铝氧粉。接包分无衬接包和有衬接包。无衬接包要强制水冷，有衬一般采用石墨或白刚玉耐火制品作包衬。
熔块法生产白刚玉，炉衬要求有良好的绝热性能，且透气性好，炉体分有衬和无衬两种。白刚玉有衬一般要求采用烧结制品，无衬热损耗较大，一般占产品能耗的24%以上，白刚玉有衬热损仅占4%左右。
白刚玉以工业氧化铝粉为原料，白刚玉适用于各种高端产品，工艺或者五金等产品表面美化处理，喷砂后表面洁白无任何杂质，免去清洗烦恼，细号白刚玉可用作抛光研磨之首，于电弧中经2000度以上高温熔炼后冷却制成，经粉碎整形，磁选去铁，筛分成多种粒度，其质地致密、硬度高，粒形成尖角状，白刚玉适用于制造陶瓷、树脂固结磨具以及研磨、抛光、喷砂、精密铸造等。
白刚玉以优质铝氧化粉为原料，经电熔提炼结晶而成，纯度高、自锐性好、耐酸碱腐蚀、耐高温、热态性能稳定它硬度略高于棕刚玉，白刚玉韧性稍低，纯度高、自锐性好、磨削能力强、发热量小、效率高、耐酸碱腐蚀、耐高温热稳定性好。用其制成磨具，适用于磨削高碳铜、高速钢等电熔白刚玉是一种中高档耐火原材料，色泽洁白，晶莹夺目，具有体积密度大、气孔率低等优点，能有效提高材料的体积稳定性和抗热震性能。
电熔白刚玉是生产中高档不定性和定形耐火材料的主要原料，用于大型钢包浇注料、中高档铁沟浇注料、喷补料、预制件等不定形耐火材料和刚玉砖、刚玉质及莫来石刚玉质匣体、精炼用刚玉多孔塞砖、整体喷枪和复合水口、高温工业窑炉衬材等各种刚玉的制品，白刚玉广泛应用于钢铁、水泥、陶瓷、磨料、石化等行业。

</text>
<image></image>
<keywords>刚玉 用途 方式</keywords>
<category></category>
<author></author>
<source></source>
<pubDate>2017-07-31</pubDate>
</item>
<item>
<title>浅谈服装行业供应链领域的三大问题浅谈服装行业供应链领域的三大问题浅谈服装行业供应链领域的三大问题</title>
<link>http://127.0.0.1:8080/html/show-27-1-1.html</link>
<description>&amp;emsp;&amp;emsp;服装行业面临着激烈的竞争，但却不是管理技术上的竞争，所以，对于服装管理的信息化建设就很重要。主要体现在以下三个方面。&amp;e   </description>
<text>
	&amp;emsp;&amp;emsp;服装行业面临着激烈的竞争，但却不是管理技术上的竞争，所以，对于服装管理的信息化建设就很重要。主要体现在以下三个方面。


	&amp;nbsp;

&amp;emsp;&amp;emsp;服装行业是中国最具国际竞争力的行业之一，但是令人遗憾的是服装行业的领先不是先进的管理技术和模式，而是廉价的劳动力和廉价的资源。行业内的信息化建设成功率较低，再加上服装行业本身复杂的业务特点，使国内外软件厂商望而生畏，整个行业的信息化建设一直困难重重。

	&amp;nbsp;

&amp;emsp;&amp;emsp;近年来经过市场优胜劣汰，行业内整合并购，一些服装企业不断做大，管理水平有所提高。尤其是近年来第二代企业主逐渐接掌企业，这些受过良好教育的企业主，其本身对信息化工具应用水平相当高，自然对利用信息化工具改造企业的重视程度，远远超过创业者。

	&amp;nbsp;

&amp;emsp;&amp;emsp;然而，国内专注于服装行业信息化建设的专业厂商由于各种各样的原因发展缓慢，实力弱小，发展时间短，尤其是一些对于行业的关键应用问题，各家产品基本上都不能全面覆盖，只能部分地解决这些问题，很难让企业的信息化建设有本质的提高。本文就集中在供应链领域的一些关键应用问题和服装行业信息化主要存在的问题进行阐述。

	&amp;nbsp;

&amp;emsp;&amp;emsp;
问题一：二维录入

	&amp;nbsp;

&amp;emsp;&amp;emsp;查询是服装行业信息化管理的一个关键应用特征，它用于解决服装的颜色、尺码二维特性的表达和记录。在其它行业通用的数据表格模式在服装行业极难应用，录入的准确和便捷性都存在严重的问题，通常不被服装行业的用户所接受。因此，二维录入、查询在服装行业信息化应用中是一个最根本的应用特征，而在管理水平很高的一些大型服装企业中，不仅要求管理到颜色、尺码，而且还要管理到品牌、面料、产地等，所以支持多维录入查询是服装管理软件所必需的功能。目前，在专业的服装管理软件中，基本上都有效地解决了颜色尺码的录入查询问题，但对于更多维的快捷录入，目前的解决方案都不尽理想，操作上较为繁琐，应用效率低，出错几率较高。

	&amp;nbsp;
</text>
<image></image>
<keywords>供应链 领域 三大</keywords>
<category></category>
<author></author>
<source></source>
<pubDate>2017-07-31</pubDate>
</item>
<item>
<title>服装行业网络营销 品牌决定高度</title>
<link>http://127.0.0.1:8080/html/show-28-4-1.html</link>
<description>&amp;amp;emsp;&amp;amp;emsp;核心提示：现在营销已成为了我们服装界的一个不可缺少的环节，而各种各样的发布会，都让我们应接不暇。更有形形色色的广告，时   </description>
<text>&amp;emsp;&amp;emsp;核心提示：现在营销已成为了我们服装界的一个不可缺少的环节，而各种各样的发布会，都让我们应接不暇。更有形形色色的广告，时尚演出，这些手法都是在我们服装中运用的得心应手。
(中国电子商务研究中心讯)现在营销已成为了我们服装界的一个不可缺少的环节，而各种各样的发布会，都让我们应接不暇，更有形形色色的广告，时尚演出，这些手法都是在我们服装中运用的得心应手，可是我们想到了没有，现在网上也是一个热的市场，如何来打好这个市场，做好我们服装行业的效益型网络营销的确又是我们的很薄弱的环节。
&amp;emsp;&amp;emsp;想想一下，在媒体中那一些铺天盖地的广告中,真正让人记得住的又有几个？而在那些发布会，真正可以引领潮流的又有谁呢，做为服装行业的我们，当然知道，现在的形势，&amp;quot;品牌制胜、形象为王&amp;quot;已成大势所趋.更好的做到品牌，网络的作用我们不能忽视，更多的是如何利用网络达到一种效益来提升我们的品牌与销量。品牌已成为市场上获胜的不二法门,而效益型网络营销则是打造品牌的有力手段。如何来利用这一块的则成为先行者的探索的私密之地。对于此，我有一点看法：
&amp;emsp;&amp;emsp;1、进行品牌的网络营销，我们可以先把这一块交给擅长做效益型网络营销的新竞争力企业，用他们的经验来帮助我们打开网路上的阻碍。这个做好了，一个方面可以在流量上，在品牌的培养上，在业务的销量上都有一个很大程度的提高。所以说，进行外包也是一个不错的选择，如果行的话，还可以进行合作，让其培养自己的公司的人才。
&amp;emsp;&amp;emsp;对于品牌这个，我还想说一个品牌，可能大家都知道，就是&amp;ldquo;斯尔丽&amp;rdquo;这个是靠一件大衣而做起来的品牌，也是很值得我们服装行业来学习的。但它这个品牌又与现在我所说的进行网络上打通服装品牌是有区别，但我们可以借鉴其所为，有一些方法是可以通用的。
&amp;emsp;&amp;emsp;2、做好定位，与服务同行。在进行效益型企业转变的时候，我们是要做好自己是服务寻一块的，服务那一对象，做到什么样的服务，这个可以看到一个案例，就是&amp;quot;ONLY&amp;quot;，我推荐大家去看一下，这个案例值得大家好好的来进行琢磨。</text>
<image></image>
<keywords>高度 网络营销 服装</keywords>
<category></category>
<author></author>
<source></source>
<pubDate>2017-07-31</pubDate>
</item>
<item>
<title>产品产品产品产品产品产品产品产品产品产品产品产品产品产品产品产品产品产品4</title>
<link>http://127.0.0.1:8080/html/show-30-13-1.html</link>
<description>产品4产品4</description>
<text>产品4产品4</text>
<image></image>
<keywords>产品</keywords>
<category></category>
<author></author>
<source></source>
<pubDate>2017-07-31</pubDate>
</item>
<item>
<title>产品3产品产品产品品产品产品产品产品产品产品产品产品产品产品产品产品产品产品产品产品产品产品产品产品</title>
<link>http://127.0.0.1:8080/html/show-30-12-1.html</link>
<description>产品3产品3</description>
<text>产品3产品3</text>
<image></image>
<keywords>产品</keywords>
<category></category>
<author></author>
<source></source>
<pubDate>2017-07-31</pubDate>
</item>
<item>
<title>产品产品产品产品产品产品产品产品产品产品产品2</title>
<link>http://127.0.0.1:8080/html/show-30-11-1.html</link>
<description>产品2产品2</description>
<text>产品2产品2</text>
<image>http://127.0.0.1:8080/uploadfile/2017/0731/20170731045606386.jpg</image>
<keywords>产品</keywords>
<category></category>
<author></author>
<source></source>
<pubDate>2017-07-31</pubDate>
</item>
<item>
<title>产品产品产品产品产品产品产品产品产品产品产品产品产品产品产品产品产品产品产品产品产品产品1</title>
<link>http://127.0.0.1:8080/html/show-30-10-1.html</link>
<description>产品1产品1</description>
<text>产品1产品1</text>
<image>http://127.0.0.1:8080/uploadfile/2017/0731/20170731045526838.jpg</image>
<keywords>产品</keywords>
<category></category>
<author></author>
<source></source>
<pubDate>2017-07-31</pubDate>
</item>
<item>
<title>产品7</title>
<link>http://127.0.0.1:8080/html/show-31-16-1.html</link>
<description>产品7产品7</description>
<text>产品7产品7</text>
<image>http://127.0.0.1:8080/uploadfile/2017/0731/20170731045910776.jpg</image>
<keywords>产品</keywords>
<category></category>
<author></author>
<source></source>
<pubDate>2017-07-31</pubDate>
</item>
<item>
<title>产品6</title>
<link>http://127.0.0.1:8080/html/show-31-15-1.html</link>
<description>产品6产品6</description>
<text>产品6产品6</text>
<image>http://127.0.0.1:8080/uploadfile/2017/0731/20170731045846359.jpg</image>
<keywords>产品</keywords>
<category></category>
<author></author>
<source></source>
<pubDate>2017-07-31</pubDate>
</item>
<item>
<title>产品5</title>
<link>http://127.0.0.1:8080/html/show-31-14-1.html</link>
<description>产品5产品5</description>
<text>产品5产品5</text>
<image>http://127.0.0.1:8080/uploadfile/2017/0731/20170731045818378.jpg</image>
<keywords>产品</keywords>
<category></category>
<author></author>
<source></source>
<pubDate>2017-07-31</pubDate>
</item>
<item>
<title>产品产品产品产品产品产品产品产品产品产品产品产品产品产品产品产品产品产品9</title>
<link>http://127.0.0.1:8080/html/show-32-18-1.html</link>
<description>产品9产品9产品产品产品产品产品产品产品产品产品产品产品产品产品产品产品产品产品产品产品产品产品产品产品产品产品产品产品产品产品产品产品产品产品产品产品产品产品产品产品产品产品产品产品产品产品产品产品产品产品产品产品产品产品产品产品</description>
<text>产品9产品9</text>
<image>http://127.0.0.1:8080/uploadfile/2017/0731/20170731050034545.jpg</image>
<keywords>产品</keywords>
<category></category>
<author></author>
<source></source>
<pubDate>2017-07-31</pubDate>
</item>
<item>
<title>产品产品产品产品产品产品产品产品产品产品产品产品产品8</title>
<link>http://127.0.0.1:8080/html/show-32-17-1.html</link>
<description>产品8产品产品产品产品产品产品产品产品产品产品产品产品产品产品产品产品产品产品产品产品产品产品产品产品产品产品产品产品产品产品产品产品产品产品产品产品产品产品8</description>
<text>产品8产品8</text>
<image>http://127.0.0.1:8080/uploadfile/2017/0731/20170731045952103.jpg</image>
<keywords>产品</keywords>
<category></category>
<author></author>
<source></source>
<pubDate>2017-07-31</pubDate>
</item>
<item>
<title>荣誉资质荣誉资质荣誉资质荣誉资质荣誉资质荣誉资质荣誉资质荣誉资质荣誉资质</title>
<link>http://127.0.0.1:8080/html/show-4-19-1.html</link>
<description>荣誉资质荣誉资质</description>
<text>荣誉资质荣誉资质</text>
<image>http://127.0.0.1:8080/uploadfile/2017/0731/20170731050532350.jpg</image>
<keywords>荣誉资质</keywords>
<category></category>
<author></author>
<source></source>
<pubDate>2017-07-31</pubDate>
</item>
<item>
<title>冷却系统的设计直接影响注塑模具的生产效率和冷却时间生产效率和冷却时间</title>
<link>http://127.0.0.1:8080/html/show-5-9-1.html</link>
<description>注塑模具冷却系统的设计直接影响着注塑模具生产效率和塑件质量，冷却系统的冷却效果决定着冷却时间，而注塑模具的冷却时间约占整个注塑循</description>
<text>
	&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp; 注塑模具冷却系统的设计直接影响着注塑模具生产效率和塑件质量，冷却系统的冷却效果决定着冷却时间，而注塑模具的冷却时间约占整个注塑循环周期的2/3。一个完善的冷却系统能显著的减少冷却时间，从而提高注塑模具生产效率。塑件的变形和内部残余热应力常常是由于冷却不均匀而产生的。利用CAE技术进行分析，可获得经济的冷却时间、合理的注塑模具冷却管道尺寸和布置，使塑件尽可能的均匀冷却。
&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp; 注塑模具型腔的冷却是由在定模板上的冷却水道来完成的。而注塑模具型芯的内部开有冷却水孔，中间用隔水板隔开，冷却水由支承板上的冷却水孔进入，沿着隔水板的一侧上升到型芯的上部，翻过隔水板，流入另一侧，在再流回支撑板上的冷却水孔。然后继续冷却第二个型芯，最后由支撑板上的冷却水孔流出注塑模具。
</text>
<image></image>
<keywords>注塑模具 生产效率 时间</keywords>
<category></category>
<author></author>
<source></source>
<pubDate>2017-07-31</pubDate>
</item>
<item>
<title>视频欣赏视频欣赏视频欣赏视频欣赏视频欣赏视频欣赏视频视频欣赏视频欣赏</title>
<link>http://127.0.0.1:8080/html/show-24-20-1.html</link>
<description>视频欣赏视频欣赏</description>
<text>视频欣赏视频欣赏


	
</text>
<image>http://127.0.0.1:8080/uploadfile/2017/0731/20170731050643590.jpg</image>
<keywords>视频欣赏</keywords>
<category></category>
<author></author>
<source></source>
<pubDate>2017-07-31</pubDate>
</item>
</document>
